大家想要咩超能力？

用瞬間移動 不停去玩

只要我想就可以成真既超能力

即係多拉a 夢個如果電話亭？？

印銀紙

Bruce Wayne 既能力

透明人

能醫百病，起死回生，或將疾病轉移。

淫魔

無光源情況下會隱形
離地2mm 飛行

返工一定準時既能力

樣

時崎狂三果隻能力

等睇有人話我中二病

有錢

時間停止

超能力無效化
對方用唔到超能力

冇大志

傻嘅真係慘

控制思想，或者要求低d，可以睇穿人諗緊既野

控制生物意識
世界將會屬於我

隨心所欲 變樣 變男變女

可以隨便改自己嘅記憶

心想事成

透明人間 時間停止器

讀心術, 如果有呢個能力我可以慳番好多時間

無限回到過去，直到自己滿意

可以瞬移既能力
咁我就可以訓晏d 返工
收工又唔洗同人逼

催眠
咁就可以成為新世界既神

點解咁多人都掛住返工?
求其揀個超能力一世都唔洗返工啦

咁多打工西 。。牛黎 生出黎淨係識做

每日做一個手勢(好似蜘蛛俠咁)就拎20k(太多會令人懷疑)

the same

我想有火影入面天道既能力
簡單講係隔空推力同拉力

瞬間轉移

瞬間移動都只將移動加速，對長途黎講作用太細

你睇得動畫太少

令人訓左就唔再醒既能力

變成任何動物既能力

紅瞳眼，望一眼任何女性就會瘋狂愛上我，叫佢做咩就做咩

C two 既能力

零魂轉移能力，記憶會保留，同時會吸收被奪舍的記憶，被奪舍者除失去肉體，更會失去一切記憶

想做女人？

念力

Rick

一定係能醫百病 又可以保自己 又搵到錢 又幫到人

隨心所欲

中六合彩頭獎既能力

講到有超能力唔洗返工咁
蜘蛛俠都要做記者狗啦

因為佢同你一樣都有奴性，冇大志。
求其有樣超能力識得好好運用，點會賺唔到錢。都唔講做犯法野，蜘蛛俠控制下自己唔好咁誇張去打nba都年薪千萬啦。

仲洗問嘅
當然係無限金錢啦